有冇人覺得奧達文迪好慘？

左邊係高拉洛夫 右邊係史東斯 後面係巴禾

琴晚場波見到佢有幾球直接大屌上去比阿古路算

Joe Hart幾時番

辣殺黎

死矮仔

辣殺又唔係打得好，喺到怨乜鳩

尊重少少好喎

玩唔到藍球好慘？

尋晚場波辣殺到

留力打般尼

廢就廢啦！俾你拍住隊長都係咁廢

拍到先得架

點睇石頭仔

佢本身係標波落腳型中堅
組織能力唔勁
但隔離幾件廢物成日比屎執
踢條春咩

隔離要拍住隊長呢啲大腳清波穩陣型先發揮到作用，依加拍石頭高拉好似兩件定時炸彈咁

其實佢都唔撚勁

上季防線全靠文迪 今季踢到咁完全因為哥狗唔比佢落腳

落腳準
踢法狠
頭鎚勁
有速度
有身位
作為清波型中堅真係世界級
係傳波一般比哥狗用到pat屎咁

屌你買史東斯時成堆人話哥狗中堅唔洗太勁

其實要佢猜波真係哂撚哂

Chemistry真係好緊要

奧達對住過頭波又係等死
又成日標唔中波

一句講晒哥狗食撚屎

盧淋食屎啦

錯post

對車路士爆果個係佢wo

琴晚石頭carry佢